皇馬自信能說服迪基亞轉會 曼聯已令他沮喪

曼聯歐聯出局後，英國媒體幾乎將紅魔的將帥罵了個遍，而迪基亞是唯一一個得到正面評價的曼聯球員。英媒稱，如果沒有他，曼聯或許連踢淘汰賽的機會都沒有。來自《GOAL》的消息稱，皇馬方面認為，隨著曼聯歐聯出局，他們挖角迪基亞的機會越來越大了，曼聯糟糕的成績已經讓迪基亞心灰意冷了。

關於皇馬和迪基亞的傳聞可謂一直沒有停止過，不過曼聯方面一直態度強硬。此前摩連奴在談及轉會傳聞時還表示：「我認為迪基亞會留在這，我不知道皇馬的目的是什麼，但是如果我是他們，我會換個目標。」

曼聯在回應皇馬挖角迪基亞的問題上一直很強勢，但是如果迪基亞自己想走，曼聯又該如何應對呢？《GOAL》的報導稱，皇馬認為，曼聯歐聯輸給西維爾出局為他們挖角迪基亞提供了良機。自打費格遜退休後，曼聯已經蹉跎了5年的時間，尤其是在聯賽和歐聯中沒有展現出爭冠的實力。多年缺少成功的現實已經讓迪基亞感到沮喪了，這將是皇馬說服迪基亞轉會的好機會。

目前迪基亞與曼聯的合約簽到2019年夏天，雖說合約中還有延長一年的選項。但實際上，曼聯如今就在積極的迪基亞的團隊商討續約問題。如今，曼聯戰績不理想，不知續約談判能否順利。

唔明點解有人會懷疑ddg唔黎
皇放得卡斯拿肯定預左比位ddg
皇擺到明想要ddg ddg都想黎皇 加上佩狗出手 有邊次係唔掂
ddg得返一年約又唔肯續約 你估真係連登曼迷話事 雪人一年咩
個勢係皇到 依加只差轉會費個問題 同埋依加都係3月中姐
幾年前猩猩都搞左成個暑假先黎 ddg黎就黎硬 係睇時間問題
頭盔都唔洗戴

壞左FAX機

Bale 1:1 deal?

曼聯名宿加利尼維利相信，若迪基亞真決定轉投皇馬，那麼紅魔應設法用這名門將換來巴利。
迪基亞與曼聯的合約只剩下最後一年，但他遲遲不願在新合約上簽字，並一直與皇馬扯上關係。對此加利尼維利相信，如果無法留住這名西班牙人，那麼紅魔就應該用他換來「銀河戰艦」球星巴利。
加利佬說：「皇馬在轉會方面特別有侵略性，他們過去就有過先例。一旦一名球員只剩下一年合約，皇馬有意收購他，而且他們看起來很有可能這麼做，那麼曼聯就必須做出決斷。曼城、車路士、阿仙奴以及利物浦都會想要巴利的。所以如果你準備出售一名球員給皇馬，我覺得將巴利加入迪基亞交易是合情合理的。」
在1-1戰和阿仙奴的比賽中，曼聯球迷全場高唱，呼籲迪基亞留隊。對此加利佬說：「你看到這些球迷，他們在高唱迪基亞的名字。在球員繞場致意的時候，你可以聽到球迷在高唱。這是為了感謝迪基亞今季的出色表現，這個球季他一直是曼聯一員，球迷會懇求他留下。以他這個球季的狀態，我是一直希望他留下的，但媒體的報導讓轉會看起來已是難以避免。」

換B朗一定後悔 呢件伏過全能王

仲bin緊

勁囉 係皇馬隊醫廢

所以西班牙d賤種係養唔熟
有咁上下實力一定叫走要去皇巴

佢個年紀 同 打法

仲有成日傷

邊個接手 邊個奶野

今次應該真係走
用羅密歐都唔錯嘅

唔緊要啦
走都冇得怨
鬼叫自己唔爭氣

全世界都係啦

牙迪已經走漏左2個歐聯+1個聯賽冠軍

曼聯冇左佢下屆睇怕可以護級

先唔理係咪去皇 隊友成撚日own goal 係我都走啦

拿華斯 都幾可憐 咁撚勁因爲樣衰而比人取代

去得皇馬就預左有日會變成咁
維持唔到成績 就總會有球員比人開刀

就算有成績都一樣會比人開刀

靠不斷換球星黎增加知名度 維持新鮮感呢點
同領展呢d無良管理公司連自己商場最吸客既舖頭/連鎖店都故意逼扯既做法有異曲同工之妙

再嘈簽埋你個馬達

當年D Lo 都比人當condom 咁用

啖煽風點火呀下

再嘈買埋你馬達